【新聞刺針】旺 角 西 洋 菜 街 你 有 你 巡，我 有 我 唱

旺角行人專用區設立十七年，噪音問題並沒有因為二零一四年縮減開放時間而改善，投訴較之前還要多。《新聞刺針》現場看過，其實警察一直有巡邏，但為何還是這麼吵？

或

係咪應該要為表演者設返啲考核機制呢
走音, 甩beat 嘅都死出嚟大大聲唱
有啲仲好無美感
自娛多過表演

經典重溫

【旺角行人專用區 阿哥大媽勁歌熱舞釀噪音】
【LANEIGE自行設隔音屏 屋宇署下令清拆】

旺角西洋菜街行人專用區的街頭表演被指噪音問題嚴重，有化妝品店自行架設隔音屏障。不過屋宇署指屬於僭建物，下令清拆。化妝品店表示無奈，會在短期內清拆。

#有線新聞 #旺角 #西洋菜街 #行人專用區 #街頭表演 #噪音 #LANEIGE

drug queen 唱鄧麗君名曲

有線高質

點解仲有人肯比錢？
試下長期一蚊都賺唔到 睇下仲有無人肯表演？

一開始係得紅日 之後轉到閒日夜晚都變埋專用區 比人淋鏹水加上附近居民同鋪頭屌完投訴完又cut返變紅日 仲要越來越離譜 食環警察都唔理 食環除左識抄電訊sales同清易拉架之外其他唔理咁濟既
一開始有冇人記得百寶利果d商廈樓下全部易拉架放晒行人路
利申住旺角

D廢老

清醒時咪忍囉，返工壓力大或者飲醉咗 , 真係唔排除扔兩個玻璃樽落去

有d呀嬸大大聲叫
當正自己唱k咁
頂唔撚順

嗱...公道少少
唔好只係針對班大媽
果班掛住支持本地音樂 但實際係想搵水既 都功不可沒
佢地真係當自己book左紅館場 開緊show
條街有幾闊啫 放一座兩座人咁高既M
開到勁大聲
行過D音波 我自己都feel到D音波穿透我個身
就係呢班人 先搞到果條街區民無覺好訓

當日區會話要收緊專用區開放時間
果班人就笠水 自發收細音量
仲有班人走出黎話咁做係呃殺本地音樂生存空間
好喇 到真係收緊專用區開放時間
班仆街咪又故態復萌
一個二個鬥大聲

旺角行人專用區 並唔單止大媽問題
班所謂本地音樂人都有問題

其實噪音嘅問題 應該搵環保署先啱 警察同食環就噪音問題應該無能力執法

推

一開放左，就阻唔到d人濫用

警察hea 做
蝗佢哋唔會造 造次次造香港人

呢條街我覺得係香港之恥